[新Rock Band] Novelbright

最近rock band 大眾比較接受到
除左髭ダン 我亦都推薦一隊新band
Novelbright

先上一首好似入左台灣KKBOX排行榜既歌
夢花火

主唱 竹中雄大 比較特別 佢口技笛係拎過全世界第一

所以佢有啲歌係會夾埋口笛黎吹 有凄美
有活潑
また明日

放多幾首我鍾意既
おはようワールド

Photo album

Walking with you

聽聽下其實都幾似動漫歌
推動新人 希望好band唔會沉沒

俾你呃鳩咗完全唔掂，而且一啲都唔Rock

夢花火係唔錯，novelbright 啲街頭表演都幾正。但係新rock band黎講ace collection比較睇好。而髭男同類既我推介SHE’S